連登最美的風景係咩？

香港 - 夜景
台灣 - 人

連登

連登仔

台灣夜景會差得過香港 ？

me

孤島

係多傻鳩

岩既
打咩機咪識咩人

靚

係個爐呀

打邊爐冇個爐點打呀

痴線佬